推垮多少個山 漫漫填落滿海

不可真正力抗一次天災
超支多工照開 幾千億撐飯蓋
做國妓有未來

筆錢點洗最好 人人期望派彩
很多想法但我賭博清袋
只因爹親娘親 不夠刁主席親